全盛時期既c朗可以入幾多越位波

場場都幾球唔當越位

嗰幾球越位得唔顯，唔入得

今場越得太遠連影都唔見埋係間中出黎搞下氣氛

今場冇入到